腳膠福音

咁多位腳膠有無諗過返大陸發展？
話說小弟尋日去佐深圳東門玩，見到入面好多gel甲店，個收費表有 修腳皮哩part，而且係男人負責做
眼見唔小青春少艾gel甲既同時都會修下腳皮，有為數不少既港女 可以係咁摸佢地既腳趾，批佐既腳皮仲可以留返夜晚加餸，諗起都 lam lam利

比例少到仆街
可能做成個星期都係批師奶腳皮

星期六日好多咖，同埋入面gel甲d妹妹仔有d都唔錯